警察根本唔想暫停示威活動 想繼續攞ot

一名休班警員涉張貼連儂牆被捕

示威活動都開始冷卻，偏偏警察依個時候出現搞事
點解六七八月好似無咩點出現依啲事？
持續幾個月都攞50,000以上人工，當活動停止就回復本身份糧，仲要有機會未搵夠錢就比高層清算

本身屋企人支持警察，但為左錢做暴徒依家不了

[url]文宣要講下[/url]

只有知法守法先係白警，已經爭取唔到大部份人嘅支持，而家少部份人都說不了

俾你打份工橫掂都係俾人屌 不如瘋狂OT攞錢買樓移民仲好

手足唔係俾你咁用

無兄弟！

事實上就係咁
場運動唔用最大既力量去推倒政府
香港人都係比呢個傀儡政府強姦拎走哂啲錢既姐
佢地就一直用唔足夠推翻政府既勇武行為去延續運動
一方面又拎打人 強姦殺人乜都齊 政府又可以大搖大擺屌年青人 比錢落贏議員比席位乜乜柒柒

香港人仲諗住有人代理場戰爭既話呢 只會加速收皮
要贏就真係好個條知明五毛咁一鋪過 一鼓作氣打落去
到時電槍乜乜柒柒AK47AE86出哂黎 國際社會點撐都死撚哂

推

咪on9啦，根本宜家班狗要乜有乜，冇示威一樣可以做各種所謂預防突發行動、無聊嘢當ot，筆ot錢已當成人工咁恆常化

好明顯啦佢哋係最大得益者

1月重休班警咩

有良心就辭左啦一早

警察知法犯法，罪加一等